Red Velvet有望再次回歸

【theqoo】很快將以更成熟的面貌歸來的RedVelvet
SM代表李成洙（音）表示：雖然最近有過一些爭議，但對於那部分我們已經真心道歉過了，以更加成熟的面貌，Red Velvet很快就將要歸來，希望大家多多期待、關心並應援

估唔到RV4人夢可能以哩個形式成達

背靠sm再黑都唔怕！

Irene嫁俾我算啦

你比唔到我可以比佢既滿足

咩滿足咁巴閉

我已經原諒左irene
歡迎回來

紋身師比到牙透既滿足

的確無你咁好笑

會唔會係最後一次俾SM 揸乾
Irene 真係累街坊

不要開為甚麼要回歸 不喜歡的話不消費就行了
IZ*ONE

Irene已經準備好透過comeback黎贖罪

咁靚女唔comeback又哂咗啲，希望佢可以加油
反正aespa 出咗又可以有幾多次comeback

我乜撚都唔理，有wendy就夠了